唔知講咩好

成日你爭我奪 傷害咗咩人 1996前 啲公屋大把留空 家有個劏房家已經好好啦 等咗七年 一家大細 分別在兩個不同位置的劏房穿梭 同老婆攪嘢要講 :不如去我度 …………